**Описание программы**

Данная программа выполняет некоторые математические операции, связанные с геометрическими фигурами, уравнениями и различными типами прогрессий.

**Основные функции**

1. Функция, которая находит сумму арифметической прогрессии
2. Функция, которая находит действительные корни уравнения  $`ax^2+bx+d=0`$ 
3. Функция, которая находит корни кубического уравнения $`ax^3+bx^2+cx+d=0`$
4. Функция, которая вычисляет сумму геометрической прогрессии
5. Функция, которая вычисляет корни линейного уравнения $`ax+b=0`$
6. Функция, которые вычисляют i-й член арифметической прогрессии 
7. Функция, которая вычисляет площадь круга
8. Функция, которая вычисляет площадь треугольника

**Ссылка на wiki**
https://gitlab.com/Kacunagi/KEISAN/wikis/home